立場新聞：西環居民怒罵警察「黐線」

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

繼續搞民居啦

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

屌得好

背心佬好清醒

終於到中產比人搞

記得去九龍東比當地居民共同觀摩下警察嚴正執法

放煙放得咁爽呀拿

個女仲仲流緊眼淚 個老豆梗係燥
仲要十五樓都受影響

不戀戰不死守，有狗就轉場

等睇記招,話示威者變身兼瞬間轉移扮居民,阻礙行動

隻便衣狗抵唔住頸想吠番個居民？

啱喎

明明自己做錯

居民應該call白車 入醫院檢查 搞大件事

仲想打人

中產真係斯文

算係咁 冇用好多粗口係咁屌
不過應該真係堅嬲

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

幫忙塞左個友聯船廠
青衣西草灣路1-7號丫
求下你地 我想被罷工

冇人搞上水九巴廠？

九龍有防彈少年團 WTS

將軍澳有銀髮族 Super Senior

上環呢？

仲鬧返人轉頭 好大既官威

中產都夠膽得罪啲狗真係唔知邊個先係主人

如果係我個女，我一張枱十五樓車落去班死黑警度

隻狗屌市民四眼龜

目的已達！

就算個區本身幾深藍都好
放心交俾警犬
俾佢地搞一搞深藍都秒速變黃

推

所以要爭取18區都有警犬開催淚彈

是撚但啦 點屌佢地都覺得佢地無做錯架啦 直接叫佢地吞槍

搞到班中產

仲要本身食緊飯
聽唔清楚佢個女係兩歲定五歲

12am

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

遍地TG大行動

死路黎

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

佢話你要投訢就去投訢課投，唔好係呢度講
後面隻狗就：唔洗理佢
apple聽到

班西環中產燥到

西環居民有撚排受

街坊1「啲後巷通過都係啲狗係入面屙屎，你地係度做咩啫」
街坊2「可能係度賴屎」

四順廢老區有四十萬人

今晚會出顏色水劑！

咁啱見到
依個緊要呀 幫手推依個

.

突發!!! 示威者識瞬間轉移

真係痴鬼線！
最嬲係班黑警唔會負責任

啲狗連國際外交都做埋 已經大過林奠啦 使怕你啲蟻民？

幫手推 每人推幾下依個 唔該

個街坊講嘢嗰種語調同個feel好似楊岳橋

唔係咩叫中產

6:17:00開始

然後克警就會拉鳩你話你參與暴動

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

黃大仙居民，不幸吸左催淚氣體，請向警署署長民事索償

Push
等睇話示威者扮佢個女流眼淚

唔講國際 司長都唔怕啦

員佐級萬歲

支持克警做好地區建設工作

希望我個好同事有份

唔夠黃大仙街坊壯觀

搞老豆既再世情人，隨時打撚柒班狗